全香港最好飲既龍蝦湯同法式洋蔥湯係邊到？

求推介

麥記 小龍蝦湯
性價比高

amigo

美心

大鳩樂

好正

麥克唐納德